顯示卡壞左？

。

張卡買左幾個月咋

咁咪好羅

仲有保養可以羅去代理整

唔通你想total loss?

有無試下其他moon / 線先

試過用notebook 博mon 都係咁 應該係mon壞